祈求上天保佑

保佑我聽日出街俾車撞死 謝謝🙏

今晚

有咩唔開心？

羊唔好死

要愛惜生命

唔會話俾人類聽🙏

咩樹

咩料

唔使求嘅 靠自己啦！加油！

羊仔 發生meh事